20歲手足襲警罪成 明日於著名裁判官鄭紀航席前判刑

【#上庭聲援 - １２月１日 星期二】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛東 區 裁 判 法 院４樓７庭
👨🏻‍⚖️鄭紀航裁判官
🕤09:30
👤羅(20)🛑已還押14日 🔥#判刑 (#0915銅鑼灣 襲警)

🏛東 區 裁 判 法 院５樓４庭
👩🏻‍⚖️崔美霞裁判官
🕤09:30
👤王(22) #審訊 [1/2] (#0907沙田 襲警)

🏛東 區 裁 判 法 院９樓１０庭
👨🏻‍⚖️張志偉裁判官
🕤09:30
👥高,黎,梁(16-21) #續審 [3/5] (#20200101灣仔 刑事毀壞 管有適合作非法用途的工具 2項拒捕)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛 西 九 龍 裁 判 法 院 8 樓 1 8 庭（死因裁判法庭）
👨🏻‍⚖️高偉雄死因裁判官
🕤09:30
👤周梓樂(22) #死因研訊 [12/25] (#1104 尚德停車場從高處墮下)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛區 域 法 院８樓２７庭
👨🏻‍⚖️高勁修首席區域法院法官
🕤09:30
👤張(33)🛑已還押逾3個月 #聆取對控罪的回答 (#20200806葵涌 意圖危害他人生命而縱火)

🏛區 域 法 院９樓２８庭
👨🏻‍⚖️姚勳智法官
🕚11:00
👥陳,金,劉,郭,許,陳,鄒(20-33) #續審 [10/14] (#0831銅鑼灣 暴動 無牌管有無線電通訊器具)

🏛區 域 法 院１１樓３６庭
👨🏻‍⚖️沈小民法官
🕝14:30
👥張,胡,陳,蘇,李,沈(17-25) #續審 [2/18] (#1001銅鑼灣 串謀縱火)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院８樓７庭
👩🏻‍⚖️張天雁裁判官
🕤09:30
👤陳(19) #續審 [2/2] (#1006石硤尾 管有攻擊性武器或適合作非法用途的工具)

🏛九 龍 城 裁 判 法 院１０樓１３庭
👩🏻‍⚖️梁嘉琪裁判官
🕤09:30
👤何(21) #續審 [2/2] (#1111旺角 非法集結)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️張潔宜署理主任裁判官
🕝14:30
👤麥(54) #裁決 (#1115元朗 管有炸藥 管有攻擊性武器 管有物品意圖損壞財產)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院４樓２庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕛12:00
👤劉(18)🛑已還押21日 🔥#判刑 (#1111上水 管有物品意圖損壞財產)

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛東 區 裁 判 法 院６樓２庭
👨🏻‍⚖️林希維裁判官
🕤09:30
👥黃浩銘,李善芝,辛浩銘,陳寶瑩,周樹榮,梁國雄,曾健成,梁智輝 #提堂 (#20200430灣仔 違反限聚令)

🏛東 區 裁 判 法 院１０樓１３庭 ( 少 年 庭 )
👩🏻‍⚖️劉綺雲裁判官
🕤09:30(不設旁聽)
👤*(15) #提堂 (#1120筲箕灣 普通襲擊)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👤林(22) #提堂 (#1110九龍塘 協助及教唆、慫使及促致在合法情況下逃離羈押)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️梁少玲裁判官
🕝14:30
👥蔡,林,黃,蔡(17-19) #提堂 (#20200308調景嶺 4項無牌管有無線電通訊器具)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院６樓７庭
👩🏻‍⚖️香淑嫻裁判官
🕝14:30
👤楊(17) #提堂 (#1208大圍 管有攻擊性武器)

up

緊急呼籲＋尋人：

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉景灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

push

又係佢

隻畜牲cv又多一個「功績」

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
區域法院交通：

新界
沙田區：182 [盧押道]
馬鞍山：681 [盧押道]
北區：673 [柯布連道], 978 [香港會議展覽中心]
西貢區：690 [柯布連道]

九龍
深水埗區：905 [香港會議展覽中心]
油尖旺：104 [盧押道], 905 [香港會議展覽中心]
黃大仙區：103 [柯布連道]
觀塘區：619 [柯布連道]

港島
東區：2 [柯布連道], 25 [柯布連道]
炮台山：25 [柯布連道]
南區：40M [入境事務大樓］

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
屯門裁判法院交通

新界
荃灣區：60M [屯門公園] (推薦), 68A [屯門大會堂]
青衣：68A [屯門大會堂]
沙田區：263 [屯門公園]
北區：261 [屯門官立中學]

九龍
油尖旺區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 260X [屯門市廣場] (推薦)
深水埗區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 58X [屯門市廣場]
九龍城區：61X [屯門市中心]
觀塘區：62X, 259D [屯門市中心]
黃大仙區：62X, 259D [屯門市中心]

港島
中西區：960 [屯門市廣場], 961 [屯門公園]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
粉嶺裁判法院交通

新界東
大埔：73B [粉嶺名都]
大埔：73B [粉嶺法院大樓] **不建議
上水：79K [璧峰路]
打鼓嶺：79K [粉嶺法院大樓]
大老山：277X [粉嶺名都]

新界西
屯門：261 [粉嶺名都]
青衣：279X [粉嶺名都]
大欖：279X [粉嶺名都]
荃灣：278X [蓬瀛仙館]

九龍
藍田站、觀塘道、彩虹邨：277X [粉嶺名都]
油尖旺、何文田：270A [蓬瀛仙館]
深水埗、長沙灣：270B [蓬瀛仙館]

港島
中環、灣仔、銅鑼灣、天后：673 [粉嶺名都]

粉嶺相對少對外交通，其他地區需使用黨鐵

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

上庭聲援

#上庭聲援 #交通資訊
觀塘裁判法院交通

新界
上水：
277E [觀塘游泳池]
粉嶺：
277X [觀塘游泳池]
大埔：
74X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
馬鞍山：
89D [觀塘游泳池]
沙田：
89/B/C/X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
將軍澳：
296A [觀塘法院]
坑口、寶林：
98A [觀塘法院]
青衣、荃灣：
42C [觀塘游泳池]
葵芳：
38 [觀塘游泳池]
屯門：
258D, 259D [觀塘游泳池]

九龍
油塘：
14B [觀塘法院]
藍田：
14B, 15A [觀塘法院]
慈雲山：
15A [觀塘游泳池]
黃大仙：
14, 15, 38, 42C, 258D, 259D [觀塘游泳池]
九龍灣：
14/B, 15/A, 16, 38, 42C, 89D [觀塘游泳池]
土瓜灣：
14, 15 [觀塘游泳池]
尖沙咀：
14X, 215X [觀塘游泳池]
旺角：
16, 93K, 296C [觀塘游泳池]
深水埗：
296C [觀塘游泳池]

港島
中環、灣仔：
619, 641⚠️注意服務時間 [觀塘法院]
灣仔：
601, 619, 641 [觀塘法院]
銅鑼灣：
601, 619, 671(建議) [觀塘法院]
東區：
606 [觀塘法院]
鴨脷洲、黃竹坑：
671 [觀塘法院]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
沙田裁判法院交通：

新界
馬鞍山：85K, 86K [沙田站]
屯門：263 [沙田站]
天水圍、元朗：269D [沙田市中心]
荃灣：48X, 49X [沙田市中心]
青衣：49X, 249X [沙田市中心]
葵芳：47X [沙田市中心]
將軍澳：798 [沙田市中心]

九龍
美孚、深水埗：86 [沙田市中心]
長沙灣、深水埗：72 [沙田市中心]
藍田：88X [沙田站]
觀塘、九龍灣：88X, 89X [沙田站]
觀塘、九龍灣：89 [沙田市中心]
黃大仙：89 [沙田市中心]
尖沙咀、佐敦：280X [沙田市中心]
佐敦、旺角：81 [沙田市中心]

港島
中環：182 [秦石邨]
銅鑼灣：170, 182 [沙田站]
南區：170 [沙田站]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

國際線有任 請每日推Post

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《區 域 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉右再轉右行幾級樓梯，兜到去消防局停車場

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

《屯 門 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左（送車口好細）

《粉 嶺 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門
**唯一送車遮陣出出入入都係同一個位

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《觀 塘 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（馬路燈前轉）／正門轉右再轉右（見到郵政局轉）

《沙 田 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（公園隔嚟）

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

條狗肯定又重判
然後又唔比保釋上訴

群組

好快

推上熱門

旁聽要人

小心鄭紀航搵黑社會睇場

推

一定聽日好誇張

多數都重判

係

唉

推上去

多區旁邊要人

要人

聲援

Push

cls

紅官黑警死全家

鵝頸橋要人

食左野未

手足

豬豬

有人買咗藍店燒味,好難食

竟然
我都好想食燒味有啲掛住

波記

油油

食咗飯未

識食

豬豬

未

D紅腸又乾排骨又霉,墊底d內贜同豆腐豉油入哂味,一食就知浸咗好耐

炮台山間人人和平飯店d燒味幾好食

食過同香港個味唔同

反緊胃

熱門咗

九點都未食
個胃岩岩先好返

咁夜仲未食？

鄭紀航編劇又老作

又係呢隻畜牲

聽落真係好差

molamola

唔會直頭變壞左掛

竟然

又係呢個仆街官

鄭

手足

又係果位仆街

要注意身體丫

又

依家去

冇人管住 算係咁啦

唔係唔想撐藍店,但真係難食

唉
仲要加埋蘇文隆打孖上

霉霉地,應該放咗好耐

屌佢老母

食完返黎開台

潺仔油

慢慢食

估下坐幾耐。

三至五個月：1賠3。

六個月至八個月：1賠1.2。

九個月至一年：1賠0.75。

一年至兩年：1賠0.95。

兩年至三年：1賠1.5。

三年或以上：1賠5。

唔駛坐：1賠99。

都要飲食定時既

藍店係咁架啦

三年或以上

驚

push up

好
熱二緊

鄭紀航仆街死

裁判法院最高2年，特別情況下最高3年

咁3年
一定會搞到特別情況

而家第七

盡量

即刻跌既

又係呢個斷六親嘅垃圾

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

屌你老母呀鄭紀航

hi

推一下去沖涼

又係呢個仆街

上返

Tui

唉、呢個連呼吸都話你違法！
要大步擸過！

旁聽席要人 天佑手足

撚屌鄭紀航

又係依條友

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

開台

豬豬 開台

開緊

天文台

開台師

凶多吉少

孤獨師

油b

來了

Pish

p

屁屁

今晚好靜

啲紅官點解未畀人制裁？
btw知唔知鄭狗官揸咩護照？

推一推

Itsutsu

Bat bat

Srrrr呢排點

由由

好耐冇見

我好鐘意玉置浩二

少少

阿閪

今日咁多負皮嘅

係
你去咗邊

魷魷

紅寶絲同Wuwu都唔見咗

阿豬？

掛住我？

Meme

功課好多

支持手足

撐手足

叫我由 佢學壞左

佢不嬲都係咁壞

識嘢

佢地少上咗

你都着多件33

主席

u都要

屌⋯⋯鄭狗一定好重判

大家都忙啦

收到 頸巾ready

白電油

支持下香港動畫

真係凍咗

椰菜花

Push...

唱歌
差啲拎暖包

油

咁誇張

你呢個frozen 嚟

屌定個狗棺先

好可愛建議大家睇

嚇到frozen

啱啱睇咗

啊啊 啊 啊

哎呀 哎呀

瞓未

就瞓 今日早

我都差唔多
晚安由由

睇完唔失眠

冚被晚安itsutsu

係！一路諗住覆翻你！
將歷練變成星星 散落喺夜空到 早上就唔見lu
晚安星星

今日未同你打招呼
嗨大佬

做咩啫

做嘢未

心情唔ok

所以先問你做咩

唉推po

推po

未

懶油

深水埗

點解要咁做

唉正面

清醒

冬天更懶

冬天啲油好快會凝固

用你嘅體溫幫佢

孵蛋咁

睡前一推

用愛感化佢

早唞

全年都咁懶

Bye bye

我都係，懶到唔推po了

懶到call少咗人

但至少都仲會call人，但懶到連連登都唔係好上

我都少上咗

加油呀，識到fd未

做咩事

打咁多字

你覺得呢

佢都好多

緣份到了⋯

做咩唔搵人

摺摺子

毒撚油

變

又早瞓咗

多謝你
星星係屬於夜晚

早晨一推